女朋友而家日日叫我李斯

點算好

我條女都成日叫我Dory

我女朋友諗住畀綠帽我戴添

你女朋友話你開兩個po太煩 要同你分手
話同我一齊

叫佢做德林

陳國邦

話你口臭丫，請你保持良好口腔衛生習慣

李斯 幾時再格多次劍

唔叫你silly算喺咁 輕鬆 謝謝大家